識好多移民左外國既朋友想走番香港避難

話外國人唔戴口罩

見你帶口罩又歧視你

番工個個唔戴口罩吹水

而家驚到震想請長假避難番香港

移咗民就死喺嗰邊啦

美國依家好多公司都work from home 了尋日返公司d人走得七七八八，仲安全過屋企

o個班人根本無當過自己係當地公民,邊道有利益就會痴埋去㗎喇

香港第二波疫情

真以為得我覺得係
真係有條藍屍賤婦係咁叫佢個女返香港避 佢係咁鬧英國示威好恐怖 好多人講粗口 好多人會打人 會吐口水

香港示威都好多人打人架

佢驚鬼佬連佢個女都排埋一份掛所以係咁叫佢返香港仲話香港安全
當香港係避難所

點解你冇work from home?

移民+有避難念頭嘅十之有九都藍
番大陸啦，大陸就快零新增個案架喇

因為有d野屋企做唔到囉

1 DD啦
香港咪一樣唔小有能力既人農曆新年果期已經過左歐美避難

講時講同人夾租住既話依家真係分分鐘公司安全過屋企，d鬼佬少少防疫意識都冇，你比佢停課停工佢地出去玩，你又控制唔到你d roommate 做乜，最多只可以勸佢 反而冇人返工你一個人返就好大空間又冇人

成班友仔坐飛機真心攬炒

其實依家真係唔應該返依家全世界都瀬野分分鐘本身冇病搭咁耐飛機焗埋一齊之後變有

Pandemic仲加速人口流動....

如果你真你外國住唔該補少少英文

應該去中國,因為疫情已經完結

oh no, 死返去果邊啦

呢啲移民撚 十個有十個都係牆頭草， 當初走人就係為咗避難外國唔掂就話要返嚟， 一邊踩外國點差
老老實實 經過呢次 中國病毒一役， 外國人嘅排亞情緒應該增長唔少， 我哋可以賣個人情畀外國嘅民粹政府/ 政黨， 支持佢哋遣返海外香港人， 話香港獨立咗之後會接收呢班寄生蟲 ，獲取佢哋對香港獨立嘅支持， 到咗獨立之 到時我哋 順便就可以慢慢懲罰班牆頭草

移民只係逃避現實，建立本土主義係唯一嘅解決方法

香港班移民撚 唔係話要走㗎咩

嗰啲好多藍屍嚟
中肺炎抵鳩死